[月經] iOS集中討論區 (143) 等待發佈會

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.6.1, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

其實係咪多數都係十月
我見嗰啲咩AirTag都係傳十月先出

留名

iPad Pro 10.5 留名

ipad個youtube冇setting俾人郁嘅

有冇人同時有iPad Air同Pro，或者用Pro熄咗promotion？用Pencil寫字分別大唔大？一個60hz一個120hz

iPad Pro 10.5升左 iPadOS14 YouTube 都係無4K/2.7k

暫時仲係A12或以上

希望今次Beta有 不過訂左新iPad Pro

肉眼睇其實無乜分別

而家有11都係用返10.5多

Why

唔係剪片用落冇分別
同埋都係拎慣10.5 design個手感

新Apple TV 功能
個remote 內置airtab？

今年咁多人買pro 下年一出redesign/大改一定一班"苦主"上水

仲用緊HD嗰部

睇人仆街最開心

而家傳得最行既下放全面屏 Apple pencil2落 iPad air 甚至低價iPad

姐係下部iPad Pro 會有更大賣點
A14X（大update）
Apple pencil 3
miniled （Ming-Chi Kuo話今年有，不過而家9成delay左）
無論中邊樣都一定有"苦主"
Apple：仲諗住出bts清舊貨，早知唔送AirPods 啦

衛蘭專業留名

LM

睇過不過想知平時就咁寫字會唔會有好大分別

掃芒就試過分別好大，不過寫字未試過

開始有答案啦
新設計 iPad Air、2 款新 Apple Watch、頭戴式耳機即將發佈

依家都未發佈會邀請函,睇怕iphone 12都要係10月先有聲氣

等緊apple tv

NPLM

想問下tg通知果度preview時有時冇，但我已經係set always，可以點做？

舊電係咪有問題 冇用過 chur到咁

WWDC2020有殘體冇正體字幕

奶共gay coak

睇黎今晚都冇Beta 7

reboot same?

Reboot完都係咁 而家試緊叉滿佢用一晚

low power mode

我係新ipad pro

Apple完全靜晒仲未有邀請函

diu

Apple releasing iOS 13.7 today with new built-in COVID-19 Exposure Notifications Express system

有無beta

冇新beta嘅

變咗出13.7

watchOS 有 Beta 7, iOS 未有

唔會同時出？

之前有無試過同一日舊iOS出更新，新iOS出beta更新

喺咁refresh都冇beta.

iOS未出新beta都算,big sur成半個月都未有新beta

13.7 beta (17H33)
13.7正式 (17H35)

好似試過 唔記得邊代

出正式嗰日出 XX.1 beta

Pro Max用Finder download full ipsw上13.7，除咗設定多咗暴露通知外，暫時未搵到分別

Modem都係1.06.00

成日都充唔滿電既屌

有無得report?

充撚夠未呀支那仔 都話係差電

叉呀屌你味

我覺得出年部pro會推窄邊變12 同 14寸
同mb 睇齊

應該唔洗送咁多airpods出去嘅
班小學雞中學牛都冇乜機會有份玩bts

背面鏡頭

寧願佢排到好似4筒咁

似係就返閃光燈位

有冇人app store 同testflight 都更新唔到app

有呀 屋企HKBN上網更唔到 用返data冇事

分別大到你想即刻開番promotion

iPad iPad iPad

睇嚟唔慳得嗰兩千蚊買新Air喇

你講 iOS 幾?

14...
隻錶都係咁

等下星期
傳會有新 iPad 同 Apple Watch

你用無線叉?

係

我第一次熄咗promotion嗰陣時，屌咗出聲

Beta 1 開始已經係咁啦

5.4吋12電量細到咁

仲要5G plan

可能睇慣咗，覺得幾好

有消息iphone 12 pro 會有128/256/512
終於取消64
pro max 64/256/512
專登唔出128，焗買pro既人上256

高階版的 iPhone 12 Pro、iPhone 12 Pro Max 則設 120Hz 屏幕刷新率、6GB LPDDR4X 記憶體、128GB／256GB／512GB 和 64GB／256GB／512GB 儲存容量、1,200 萬像素後置 3 鏡頭、支援 5G 網絡等。當中或會以 Navy Blue 新色取代去年的午夜綠

除咗pro max都係尿袋人生

蘋果有心焗人上pro max

最慘係其實pro max個電量都唔見得好令人安心

我PRO MAX 加battery case 先得到些少安心

有用battery case冇耐 但成日叉唔到電
想問下叉電嗰陣係叉電話先定case先
reboot過都係卡住叉唔到

我要2部iphone先平衡到啲電

有冇試過洗機？

叉係叉咗電話先 但用就用咗case先

你試下換條線

係咪用緊14 beta?

牛同線都換過唔得
次次要閂機後插線等佢開機先叉到

咁奇怪 試下拆開來叉電

分開係叉到 裝返得唔得

有冇人用WiFi 就聽唔到Apple Music

hkbn?

有冇人更新唔到13.7同更新唔到app
利申Hkbn

ipad pro出貨未
等左成個月

請問咩事，已重開

做咩事app同ios都更新啱到

依家推遲咗iphone 賣街，咁ios 14 係咪都係推遲？
同埋新macos 係幾時出？

HKBN problem

*唔到

係咪用緊ISP嘅dns？試下轉Google/cloudflare dns？

會唔會仲少過11呀

XS都少過X

係，改左dns 即刻更新到 thanks

即係同之前全港大斷線一樣不過之前係cloudflare dns死咗

都係Google dns穩陣，cloudflare時不時都會有某啲網站好慢/上唔到

最慘xs又唔係慳電
利申苦主

有冇人知點搞

以前既iphone, 一晚唔叉電都唔扣1%

hkbn問題
熄wifi

真係得左 唔該哂

HKBN dns出名垃圾，Cloudflare 就成日俾強國hack

isp嗰啲都係垃圾，pccw以前成日forword去黃頁

係咪應該無論如何都用google dns?

tim cook: 啲電量有咁細得咁細，啲價錢有咁貴得咁貴

dns長期用1.1.1.1 無事

apple幾時先發邀請函

發
Send

九月尾

因為十月頭先發佈

唔係9月頭有新products 出咩

嗰啲就咁網上press release都得啦
係iPhone可能要出email叫大家睇直播（可能半個鐘講完）

有可能aw 6調去10月同iphone一齊發佈

如果係咁，冇理由特登為新ipad /ipad air開一個發佈會，應該會調哂十月一砲過

邊個on9係咁負皮

Cheap/炒冷飯嘢就press release
貴/新嘢就發佈會講
應該係

都有機會

ipad pro 2020同magic keyboard 係新design 都冇發佈會

等緊S6

如果外觀上同功能都冇乜update可以唔洗換

當年s3->s4既升級先有誠意

s4->s5基本上係piece of shit

我係第一次用AW
想問下如果係士多app買gift card
咁第日係士多app買野
係咪可以用返張gift card 找數

未試過係app用gift card（應該用唔到）

親身去士多就用過

Oh
Thanks

可以
Check out時有得入你張gift card number

感謝解答
咁假設我買左$4000 gift card
Check out 時條數係$3000
咁$1000係咪無左定有得剩低$1000下次用

仲有$1000剩
但我唔建議你留咁大面額喺張卡入面

點解呢

我係呀

純粹覺得冇現錢渣手唔安心

因為我張咭迎新要2個月內簽$4000

$4000話咁易就碌到啦
聽日夠兩個月？

唔係呀
26/10先夠

10月尾新iPhone/iPad/Watch應該出哂
到時一定碌到$4000

希望唔好delay

以香港嘅物價嚟講
你依家開始將所有日常洗費谷哂落呢張卡度
兩個月都好難唔夠$4000

係
但另一張肙咭有任務
2個月內簽8000有額外回增

謝謝解答

我都係喎更新唔到app HKBN

apple野好易達標

冇5G了

張invatation一定打好架啦
係睇佢幾時派

有無人13.6.1用data果時係銀行app用唔到faceid?

成日隔一排都有出現 唔使點理

炒冷飯

An狗

S6有冇機會直接上架

我hkbn 更新唔到13.7

hkbn+1
用wifi更新唔到 但用data就得

有

ipad pro 2020都係直接出，無發佈會

上面有人解決咗
唔好用ISP嘅dns，試下轉Google/cloudflare dns
Google dns會比cloudflare仲穩定啲

啱啱先發現Apple Music會好似Spotify咁suggest同類型嘅歌一路播落去

新function前排用仲係播一首就停

Back to school 新 iPad

但係行test好似1.1.1.1快啲？

應該唔會入back to school掛

1.1.1.1快幾ms，但係你lihkg search就知幾唔穩定...

Set second dns 做8.8.8.8有冇用

實測sec DNS係無用

HKBN用戶update唔到/down唔到app請轉DNS :
8.8.8.8 / 1.1.1.1

冇啊 洗機等佢裝又好耐
屌 尋晚叉到100 今朝起身97都算 啱啱返屋企一望去到88

homeplug 有無推介

今晚有無beta

無事了

屌 beta 又傻撚左
啲電亂9咁黎
我有用battery case 一路叉電
但部電話扣緊電

應該有啦

Mesh 都唔得?

公司用 mesh 應該handle唔到？

咩玩法，

點會 handle 唔到?
用 homeplug 好慢㗎

應該買邊部？>20電腦長期連住

個人覺得 Linksys 幾好

有無人近呢兩日原裝裝keyboard打中文lag lag地？
我用倉頡，好多時打得快都會淨係出字碼
比如打「連」字咁，未㩒space就咁直出「卜十田十」
用緊SE2，iPad pro 2020 magic kb
messenger tg WhatsApp都有咁既情況

早兩日13.6.1，今日升完13.7都係咁無改善
之前一路都無事

部iphone 成日叉到六十幾%就自己停，無埋叉緊電個圖示，有無人試過？

Navy Blue 呢隻色真係勁易襯

每個beta 用一個星期左右d 問題就出晒黎
屌

Beta 5 & 6 都係會間唔中 respring

有appletv同新homepod未呀

睇黎無

有冇消息？

唔係又冇新beta啊屌

等緊新Apple watch

好多 bugs 幾個 Bata 都未攪得掂, 仲越來越多新 bugs, 睇嚟都好 gap 吓

beta 又冇，Mac大傻又冇..

會唔會2點？

AirPod studio一出就有黑白色
屌你老母，我想要AirPods 同AirPods pro 黑色呀

一週一含斷纜

係咪第一次

cls 一週完又停返

部X個mon終於開始有印
右上wifi 電量嗰度

Homebar , 時間都有啲印

我頭水買都未有印, 你平時開到好光?

low power長開 + 50%咋喎

用下面呢張灰色圖即刻見到印

有Home Bar印 iPhone11 Pro Max

試咗乜都冇

我係 set Auto Brightness

依家3:50 我喺左上角睇到3:50

你講乜??

開住張灰圖
睇到右上角三個符號之外 重睇到時間

我開埋reduce white point

不過嗰啲位都係長期唔郁 都冇辦法
都就嚟三年 oled嚟講好似已經算係好

Lcd 完全冇問題

應該要轉非實心字體+上下左右不斷移動一兩個pixel

等緊新headphones

up左13.7

XS諗緊up唔up好

我想問我對airpods pro 駁住12.4 ip8p
咁佢係唔係唔會自己uodate 架?
我連個開蓋動畫得第一次pair 先見過

對airpods好似要叉緊電先識update

通常有更新我所有ios devices都up

Apple care+ 788換左部新xs max

好撚爽

點撚樣用到79%以下比我換粒電

會出綠邊 不過好耐之後
iPhone 5呢啲有

iphone5先有
lcd>>>>>>oled

24小時叉電

應該瘋狂用到0%再用iPad牛叉快啲

長插反而冇事 部IPhone 4長期插dock都未有事

買隻100W返黎叉

新機就14.1

iPhone都食唔到100W

用到0%一路快叉一路run benchmark 100%掹電繼續run
不停重覆

叉住電狂播片有冇可能快死啲

有Chip控制最高唔會超過22W

我有訊號印

我都有

XS 仲未有

可能上得太多連登
成日睇片嘅反而冇咁易出印

XR LCD 都一樣有
似係個別例子?

我Xr左下角都有

用咩理由？爛左？

呢啲係膠水印

巴打有料
有冇辦法解決?

翻新？

爆背面玻璃

我諗應該係翻新啦 但電100% 無任何花痕

順便當換部新機咁用

黎緊買watch同airpod就搞掂

Tim Cook係咪訓緊，仲未有邀請

無印第一水X
唔知關唔關上次有得免費換mon 換走咗

Ok la 翻新機 兩重QC
自用冇問題

有無人用11pro 升咗上13.7 之後連唔到wifi?
Reboot 完都係咁

淨係覺得好容易就熱

AirPods studio 全gestures 控制，一粒制都無

但ac+有機會係新？
我都諗住加錢當換部新機

翻新機當然無任何花

想問下點樣用hdmi connect macbook上mon
我用hdmi connect完之後塊mon變咗second screen
但係我係想直接output到塊mon上面 唔係用嚟做second screen

翻新機唔用好過用

mirror

Setting display mirror output

駁住電 + mouse/keyboard 可以閂埋用

印度封埋pubg mobile

抽水抽到痴線

用緊X，托賴冇水印

iOS 14 DB 7 is coming to town

有了

Homeplug 好廢架 聽講成日過熱

你試下mesh
20 devices 好閒

今個星期冇beta 7
email Tim Cook 投訴

出左啦

411.9mb更新

一講曹操

好喇 今次放過Tim

BETA 救市大法

又要去買日水 iPhone 了~

手細撚末日..

有返啲工作多嘅影子

香港都會有 mmwave 5G, 點解香港冇份

影相有聲不了

HK=china

大傻終於都有新beta喇

airpod bug fixed

唔該晒

邀請

香港都仲未有mmWave (26/28GHz）5G覆蓋，依家主要係sub-6GHz（3.3/3.5/4.9GHz）覆蓋為主

DB 7 又多咗啲細 bugs

想問學生價最平個部macbook air抵唔抵用 定係直上macbook pro好d
有時會剪少少片 錄下音咁

14 Db 7 Dark Dock
Dark Dog=黑_

Bugs 啫

剪片就pro啦

都唔知係beta bug 定點
而家個battery case 唔扣電，部電話扣電

我都係b5冇事，係b6出事
要reboot先正常返又成日搞到部機發熱

去硬體台個電腦post問咪得

真係CLS
唔洗REBOOT 既,, 拆一拆個CASE 裝返都得

即係好似iPhone 5咁？只有假4G,
要到5s定6先有真4G?

屌！親中真係沒有好下場

唔係假5G，sub-6GHz都係5G，mmwave因為超高頻所以速度快好多，latency都極低，但高頻先天特性滲透力低，覆蓋冇sub-6GHz好，所以要達到同依家4G咁嘅程度覆蓋，要起多好多好多基站，成本高好多，所以全世界大部分地區嘅5G初期implement都係搞sub-6GHz先，再逐步搞mmwave

5G要完善要俾啲時間

嗰時 iPhone 5 都真嘅，只係少band support

部港版iPhone 5起韓國，日本, 用唔到4G, 得3G
驚港版iPhone 12出國用時，又係得返4G用

如果換機應該都揀6.1吋12 max
細機繼續SE 2, 5.4 /12電太細

香港5G未普及 等下部先考慮

咩bug

屌你老母支那狗 仲衰過顯卡

我可能會為咗隻藍色上Pro

下 中国先用硬件 係香港跟埋一份
幾時開始自己用蝗語仲要屌人用

硬體係台灣用詞
香港同中國都係硬件

蘋果深色做得靚過淺色

仲有「網絡」都係香港同中國係一樣叫法，台灣叫「網路」

其他大部分用詞香港都係同台灣一致

我覺得到時sub6, mmwave行到CA先叫真5G，依家得sub6少人用就快嘅，遲啲就難講

我覺得除咗紫色，其他都係深色靚啲

淺色機我淨係接受到銀/白色

淺色我淨係覺得11個隻綠靚

如果決定唔到咩色，揀銀，白無錯

新機有無支持 Wifi 6E

我唔敢話你啱定唔啱 但支那用緊唔代表香港唔係一路以黎用開 我喺香港真係冇聽過硬體 如果香港叫開A 覺得就算係台灣日本叫B 我地都儘量唔需要跟

請問其他巴打點睇我好執着呢方面

Sor⋯⋯我只係想守護香港文化同中文

真心想知軟/硬 件定體
顯卡我細個都真係冇聽過 淨係叫display卡 你點睇

而家係咪仲未幾時發佈?

顯卡我會屌的
Maybe係我矯枉過正

應該打好張邀請，不過未公佈
tim cook: I’m sleeping now

升完iOS上唔到網

香港唔係叫開軟 / 硬件咩

夾硬用台灣字又點守護到香港中文

beta 7 up 完又好正常
應該到下個星期又會發神經

香港嘅軟體得軟體動物

係囉 呢個好少聽人搞錯
反而顯卡唔明點解咁多人爭論 到底係點傳入黎
係咪砌機嘅end user有興過喺淘寶買？

屌緊蝗語你都要插句蝗語過來

Google Trends證明咗顯卡係蝗語，而唔係顯示卡嘅簡稱

佢有咩

完全無追PO. 又屌乜柒.

係喎屌 證明我地真係被潛移默化得好緊要

內容農場式運作嘅垃圾繁體網站，直接簡轉繁copy n paste中國評測網站啲文章，慢慢啲人就耳濡目染

如果睇開正經台灣網，唔難發現台灣人會用軟硬體、網路，但其他大部分用詞都相同

Sor 囉 支援

有冇辦法可以係相片揀大量相(>10張)一次過upload上Google Drive，我見一多過10張相就冇咗Google Drive呢個選擇

Db7 overall順左好多

db6嗰陣用airpods pro或者就咁講電話嗰陣會randomly對方聽唔到我講嘢。過半分鐘就會無事。暫時未知db7
fix左未

入 Google drive個app揀/用Google photo

新機支持 我反對

新beta個app library啲分類好咗

想問 今次發佈會 係咪冇ipad pro 新款？

由3月等到而家都未買

係

最快都係出年第一季先有新ipad pro

B7有包膠嗎？

用一個星期又7返架啦

最初叫VGA card, 之後叫3d card
依家叫返display catrd

而家好多人屌啲屌顯卡嘅人
顯示卡係咪合理？當for唔識英文嘅人

係 我寧願連燈用5p字都唔好用王話

起碼係直譯
U盤就真係解釋唔到

兩舊都係屎

先生 我食屎味朱古力都唔想食朱古力味屎

做人要有要求

有頭髮邊個想做

你一路負評我，一路覆我？

呢度個個都俾唔知咩人負皮緊

咁得閒，係咁F5?

又話9月7日發佈新IPAD

仲有三四日
睇下會唔會出/出成點
希望係Air

每年總有一兩日係咁
可能試緊嘢掛

好似永遠都係咁
定律嚟
升完頭兩日好似好咗
跟住就嚟料
不過新款機例外

無呀

唔洗特登提 一陣間仲多負皮

希望正嘢

Pro 11個樣+慣例spec upgrade已經夠

我最關心係粒U會唔會俾A14

b7都係up完順 過幾日先知會唔會又變廢

唔知搞乜個screen time傻咗

究竟會唔會加clipboard權限，剩係睇住佢拎有咩用
(有提suggestion)

你地會唔會買支援PD既差電器享受下快充

希望加
睇住佢拎又乜都做唔到嗰種感覺

macbook火牛

ipad 同 pro max 都已經好快啦

GaN charger

可以叉埋ipad notebook

13.7 玩左2日
電倒水：無，發熱：無

呢個o唔ok
冇乜研究差電器既牌子

呢個牌子正

我屋企都用緊呢款（唔係GaN)

呢款係有電源延長線

如果要旅行/帶住周圍走就唔建議買呢款

唔知ipod touch會唔會update

呢隻夠做
65w type c叉macbook ipad
18w type c叉iphone
18w type a叉apple watch
Perfect 池

有冇人升左ios14 beta7 mac whatsapp連唔到？

type c to type c or lighting係咪通常都要另外買
未見過開箱送既線唔係usb a

宜家買iphone 11果代好似轉哂typc c
Airpods pro 都係
不過出面買都係幾十蚊條姐

11仲係type A
11 pro就type c

我覺得嚟緊咩機都會轉哂跟type c

2重QC

iPhone 5 試過mon有死點，嗰時Apple store仲未做維修，一有問題就換service unit，用左唔夠一星期連sim都認唔到

三口插晒應該得30＋18＋15
唔鐘意呢啲多口差電器
切換有問題

AW 18W

插哂type c 會有65+18
插哂所有係65+15 (c and a share)

佢又唔玩Hi-Res嗰啲
好難再發到圍

淨係airpods都夠玩
使乜同人鬥玩hi res

好搞笑 唔知有咩用

DB 7 個 Siri 終於喺 Screen On 唔會食電
到 DB 7 先 fix, 真係 CLS

如果買機送apple music一年免費同價錢1K我諗會買部黎J下

食懵你

想幫佢清貨都唔得

依家iPod touch $1599 都已經偏貴
我係iPod fans都諗唔到買佢嘅理由

有無iphone, samsung都用過既資深用家

想問iphone容唔容易或做唔做到以下功能?
1. 雙卡雙待
2. 同時用兩個whatsapp, wechat, tg等
3. app lock
4. 私密圖片/影片庫
5. 可唔可以做到samsung安全資料夾個效果?
app，data等獨立一個空間

想考慮下次轉機用iphone
但要解決到以上問題先

平平地買部se雙修玩下咪知

3，4可以
5就一直ios賣點

maybe

不過se2其中一張係要esim
你要實體兩張就Xr/11

前兩日升咗iOS 14，想問吓有無方法知道自己有無校到鬧鐘

以前臨瞓喺lock screen 撥去左邊可以有行字睇到，依家無咗...一定要撳入鬧鐘app confirm

我用緊嗰隻兩個c兩個a

左上角冇閙鐘icon?

要特登拉control centre落嚟先睇到鬧鐘icon。但都無得好似以前咁，可以直接喺widget嗰版睇到教咗幾點鬧鐘咁方便

係咪類似我貼圖果個咁

差唔多

拎MacBook Pro嗰隻牛咪得

用緊堅正

窮撚得iphone

試下玩個bed time?

有幾條友不停負皮

The four-page document formalizes Apple's commitment to "respecting the human rights of everyone whose lives we touch," but concedes that the company is "required to comply with local laws," although it stops short of mentioning any particular country.

入面有個comment講得好中
You said it, the reason is FINANCIAL. Money is the most important thing for Apple, not human rights, not forced labor, not privacy nor any other PR **** they like to taunt.

One must stop and think why evil Google does not operate there but Apple does... a good saying in Spanish apply: “El mono sabe en qué palo trepa” (the monkey knows which trees to climb).

所以唔使再FF蘋狗會放棄奶共

咁撚大個market梗係唔會放過

In greater China, Apple's reported revenue returned to growth in 2020 with revenues of $13.58 billion, rising from $13.17 billion last year. That amounts to a 3.1% earnings growth rate year-over-year. For the first quarter of 2020, China's revenue made up 14.8% of Apple's total revenue.

入面仲有條友話AAPL佔道指成份股比重好重
如果貿然放棄支那市場搞到股價暴跌會引發股joy
唔知係咪真

有冇人成日用用下就黑mon 轉圈
之後票輸入密碼解鎖
就過保養想搞搞佢

信用卡到期換新卡之後
apple pay駛唔駛del舊卡重新加入過？

要

連登先會

我會自動 renew 喎

後面3個字轉咗唔使再入？

我11 pro成日都係咁
用gesture 轉app轉得快都即刻黑mon轉

你講卡背 3 個 security code?
我驗證咗實體新卡後, Apple Pay 相對嘅卡會自動 renew, 銀行仲會 send 個 message 過嚟話已經幫我 renew 咗 Apple Pay 張卡

咁我未試過了 長知識

幾時公布Special Event 嘅日子 等出12 Pro Max

verbatim 66w二萬尿袋

touch 6都唔得啦

DB 7 個無線叉速度同用電速度終於正常返晒

Belkin 都有隻快充，兩插頭12W USB A + 27W USB C
唔使買蘋狗啲mark up 野

升得過？

邊個咁得閒逐個回覆負評

我睇真係9月29日先發佈會, 10月中出機. 高階款11月中出

升得過 極順

我youtube twitch lihkg whatsap 都試過

我都係11pro ...第一日買
我都係 通常係開app就咁

試過響完個鬧鐘就即刻respring我通常係第二個鬧鐘先起身

冇大 bugs, 我覺得 ok

多謝佢咁努力支持呢個post

想問Family sharing，有無得set屋企人買app,
Owner要approve先得？或者要由屋企人自己比錢裝？

即係老婆account, 無得set Ask to buy

唔好share囉

iOS 14 的反廣告追蹤功能要推遲到 2021 年了

想問依家裝ios14 beta 7個反廣告追蹤功能係咪都已經廢左？

想買ipad pro 應唔應該等新既iPad pro with A14

唔急住用可以等到下年第一季

都要2021年6月？

點解呢到個個 post 都有負皮

想問下ios14pb即係db幾

ios 14 beta 7仲用到，但其實ios 13都有得限制廣告追蹤啦，只不過ios 14係想改成逐個app都要問用戶權限先可以追蹤，我估應該會改返ios13咁？

邊個負皮得罪人好認咗佢，搞到佢癡咗線係咁負皮報復

我都覺得好搞笑
超有心機禁負皮

話唔定係班Android工程c寫program做

雞蛋妹又有新片

Hi android 9

iOS 13
邊個位睇

設定入面私隱
拉到最底嗰個廣告

收到

Side button TouchID

如果又平又慳位絕對支持

如果堅嘅話 難得整咗會唔會用落iPhone

所以用返boxy design?

想要touch id同face id並存嘅最佳方案

iPhone Power掣

就嚟可以搞個最多負皮大賽

餐肉+touch id power

有冇人知pro10.5仲賣到幾錢？

過幾日會係每日一蘋果定一次過上架

而家 iPhone 12 仲有個謎係未解開
右邊 Power Button 下面會有一個形狀好似 Sim Card Tray 嘅位, 究竟呢個係咩嚟??

ios14 好似smooth過13

update完頭幾日係
正式先知結果

冇乜大bugs唔升了
而家gm分分鐘仲衰過beta

快出新air想狗衝

Apple pencil 叉電位

唔似係

下星期開始好快爆post

到時就有Keynote Post解1001
完咗呢度都唔會快爆得去邊

無限重啟又無電腦係附近有無得救？

有機會底板短路就燒

唔好幫佢叉電，上網check 下有咩禁掣方法可以completely shutdown 佢再拎去整

想問發佈會係邊日
等緊iphone 12

iPad咁嘅話unlock咪好唔方便

lihkg app setting入面有得拎

咁夜都仲未收工
仲keep住負皮

5個負評

airtag要叉電嘅？

想問下update 左ios 14 beta 之後仲用唔用到kaiboard

叉電方便過換電啦

用緊覆你

每個reply都有

如果全世界都oled moon
仲有咩最大因素揀pro

身份象徵(好似係)

大把嘢可以搞
90/120Hz refresh rate
HDR
條邊幼啲

仲有啲mon以外嘅嘢都可以逼到啲人上pro
例如ram, 相機

記得有間廠有專利，sony 以前都係power 掣做埋fingerprint sensor ，但美國用唔到

好似係hp

Ios13.6 iphone 11pro Max
部機成日都好熱，有冇人都係咁？

Application US13/260,318 events
2009-04-29
Application filed by Hewlett Packard Development Co LP
2009-04-29
Priority to PCT/US2009/042157
2012-01-26
Publication of US20120019356A1
2013-07-14
Assigned to HEWLETT-PACKARD DEVELOPMENT COMPANY, L.P.
Status
Abandoned
咁邊個揸手

除左apple watch唯一一樣真係需要無線叉嘅product

究竟幾時有發佈會
日日起身就提有公佈日期未

咪話咗十月

如果你指iphone

個個留言都有

用緊6s個home制依家輕輕壓落去會有段落感格格聲，有無巴打知咁樣係咩事

係唔係每層樓都要食兩個負皮

有冇人apple store app同網頁都查唔到訂單

逢星期日都唔得

其實粒制係有壽命嘅
不過4S或打後嘅已經耐用咗好多

唔好再問9月有冇發佈會啦

可能係八號十點

真係8號嘅應該出哂邀請啦

8號有嘢都應該好似SE個陣咁直接擺上網
iPhone預下個月啦

通常發佈會一星期前就收到邀請
而家都未有好可能直接係官網update其他產品先

想問airpods pro買咗AC+係咪appleID個account會記住？佢又冇mon，我入個app又睇唔到，都唔知點樣check到期日...

有serial number就check到

你當apple傻架咩

我個陣買左冇耐已經係咁
拎去apple 要成個mon換

有無話咩事導致

算啦部機都咁耐

負皮師

本身都諗住換12架啦，不過都想留黎做後備機

好煩 邊個咁得閒狂負皮

連登真係多中小學生

應該得pro有pro-motion啦

ios14人地打嚟終於唔會遮晒成版

當年an一早有嘅功能 不過遲到好過冇到

最憎打緊機既時候突然有電話

其實冇問題 我6s 個home制用咗一年就咁 不過用到宜家都未爛

好多人都話9月8號有發報會

10號

睇你信唔信

今日都6號
你8號有keynote就一早通知哂全世界啦
以apple性格唔會玩突發keynote
最多都係靜靜更新AOS

一日一蘋果

tim cook: surprise

咁都好啲，係手感問題

不過6s都舊啦開始有啲跟唔上，我又唔係大機電唔夠長氣，12又用翻4個設計，所以個制有無事本身都想換架啦

用緊6s真係頂唔順
想快d有新機換

但以後備機來講 佢仲有心有力

直接上架算啦
大把媒體幫佢賣廣告

神機6S仲升到IOS14

每日出一件
起碼每件都可以俾人講一兩日

一日出哂
啲人只會講最大嗰件
其他變哂炮灰

每星期出一件

其實唔打機唔做高效能野既話做入門中階機都無問題

其他牌子都出到貨，蘋果唔係遲下化

但電量真係好唔得

tim cook唔玩飢飽行銷

所以真係有大機買大機，十分唔睇好今次部5.4吋12

電量倒水都係效能不足嘅表現
新soc用更低嘅使用率/慳電細核心就夠做嘅task
舊soc可能under heavy load/高效能大核先做到順暢

實會買大機
只係諗緊256定512

宜家部6s有時都會lag

11系列ram擠牙膏維持4gb ram，電量就全部都俾多啲

今次12 pro一嘢俾多成2gb ram，電量梗係要閹割返，留返13加強續航力做賣點

6plus iOS12仲好順只係某啲app唔夠ram彈app

想買部大mon機比老豆
邊到仲有全新穩陣既iphone 8 plus 買？

希望pro版多ram啲只係傳言唔係真，唔係真係要硬上pro版

要薄最快就係縮電
Apple 慣左果套用幾多個鐘
夠數咪縮電

仲有2日就知5.4吋真面目

如果15都有份就好睇

但xs細電過x
續航力反而好d

點解唔買xr/11

10月先出喎

食到新製程福利嘅soc都會慳電啲嘅
X嘅10nm只係台積電過渡產品(小伏)，只用一代已經上7nm
A12係近年最平衡嘅CPU，好慳電，但相對嚟講效能提升少，CPU部份連官方新聞稿都只話提升15%，可見新製程福利去晒慳電度

所以12應該至少都會同11打和，否則官網一show comparison就好肉酸，等睇apple刀法同NV一樣精準

同埋你條片個test見到XR續航差過XS已經唔使睇
淨係開影相app全程黑mon=oled mon唔使電
要睇就睇機械臂模擬實際使用情況：

之前又話no

發佈咪見到個樣囉

10月先發佈呀師兄

只期待watch

NO 係指leakApplepro 個11AM
條撚屌PS 當leak 俾另外幾個leaker 笑到面黃

8號係咪iphone 12

S5會否 250 USD

Press release 咋

冇話係發佈會

貴

350就差唔多

試下升iOS 14 pb 幾順

ios14 lihkg app 有bug?好似之前有人講過

最好九月啦

Apple都講明會遲
你咪慢慢個個月捕住

會唔會仲倒水電
不過都就出正式
都係等埋佢出先升

使乜捕住啊，一確認發佈日期一定大把網站講

以apple個死人性格
等睇繼續face id

多唔多人買youtube premium？我想繼續睇廣告，佢可唔可以唔好再問，好煩

有冇舊機用家(6s / 7 / 8) 升左 iOS 14?

SE1 , 7, 7plus順

想問問有無人收到betaprogram@insideapple.apple.com既email叫試升iOS14 beta? 請問有無伏？

無

無伏咁我又升下先

個case 又有理由再貴d

做乜啲留言咁多負皮

想問有冇人有打開 China virus notification?
用後感如何

點開?

個垃圾政府唔用套API 你開咗都冇用

是但啦 又唔會少忽肉

咁早呀

same

8月中已經收到email

點解咁都有負評？

但iPhone 無寫要再裝第三方app既

正常真正用家頭果一個月乜都加哂啦

實現一切可能的平台 - Android
iOS=垃圾

tim: 大家買即將推出嘅iPhone 12再加新卡咪得

其實佢係綁機個serial number 定點，每部機一次的話

定每次dfu 完又可以再玩過

(自己隻apple watch 未加落去可以玩一次都好

我咩都加哂
所以冇得拎呢個優惠了
除非我九月尾十月頭真係轉iPhone

10. 任何以於推廣期前曾加入過八達通的合資格裝置所加入之八達通，或於合資格裝置內以一
個於推廣期前已加入過八達通的Apple ID加入之八達通，均不被視為合資格八達通。
11. 每一位參加者於本推廣只可獲得優惠一次。如在推廣期內，於同一合資格裝置或以同一個
Apple ID加入超過一張八達通，只有在同一合資格裝置或同一個Apple ID加入的第一張合
乎此條款及細則第6條完成累計金額達到HK$300或以上的合資格交易的合資格八達通才
可獲得優惠

唔識睇不如轉返中文先

咁算啦
當我冇講過

有追開post嗰啲咪咁多手負評

你老味
使唔使我寫到明曲屌你

唔好意思 英文唔好，但我裝13.7個時好似係話唔洗裝第3方app喎

With Tuesday's release of iOS 13.7, Public Health Authorities worldwide will now be able to implement coronavirus exposure tracking without having to design their own individual apps, thanks to Apple and Google's planned extension of their system.

The new Exposure Notifications Express requires iOS 13.7. If a user is in a state or other territory utilizing this extension to Apple and Google's original system, they will be notified that the service is available. Just through tapping to confirm permission, the user can turn on the feature without downloading an app.

Initially, public health authorities in Maryland, Nevada, Virginia, and Washington, DC, will have the new system. Apple and Google expect other states to add the functionality

香港唔會有，得個用咗55萬開發嘅支那二維碼app

Apple 同 google 已經整好咗，香港應該唔洗晒錢整啲次貨啦？ 而且大公司有信心

其實姐係點睇完佢tnc 我仲唔明
姐係我以家有一張八仔係iPhone ,我再加多張落apple watch 都冇得回？

又單一裝置又appleid

香港曬埋晒啲錢整嘢 使講需唔需要嘅咩

以我理解即係同一個apple ID之前加過卡就唔會有優惠

有無人試到個Airpods autoSwitch device個功能？

整QR code 都唔係為咗防疫

點會用apple

要轉id加新卡先攞到優惠
咁麻煩唔搞啦

呢個優惠俾轉會既人用多

傳聞話apple watch 出3 款

S6
S5 閹咗ECG
S3 再減

仲s3?

好似高登咁畀錢支那公司整，唔係邊有藉口送錢畀支國

之前傳過會出s3樣嘅se

出個手環款都幾正

港共只會用支那嗰套QR code方便監控

S4重出江湖

就係要比錢

第二項好多舊魚啫，如果價錢差別唔太大，我做咩唔買有ECG嘅S5

可能差別唔大？/ cut cost 賣平啲？

清舊料

假設Apple Watch SE係而家S3咁嘅價錢
閹割版S5要賣$2100咁上下先有吸引力
完整版S5大概$2600左右

今年S3咁好賣，真係睇唔到隻閹割版有咩咁好玩
定還是Apple連Watch都想行iPad條路

iphone se
Watch se
ipad se
Macbook se

佢哋咁努力你咪由佢玩囉

而家變咗淨係負評我做乜鳩

iPhone 6ssss
Apple watch 3s

tim cook: 🤑🤑🤑🤑🤑🤑

唔使咁在意啲皮當睇唔到算啦

手環冇錶睇得咁多資訊
個人鍾意錶多啲

Apple快啲出一個「$2000美金做入門Apple fanboy」嘅套餐

套餐包括：
iPhone SE
iPad
Apple Watch S3
MacBook Air
AirPods
一年50GB iCloud

50GB邊夠

唔會送icloud俾你啦，apple tv+

入門扼你入坑
唔需要夠

呢條list 好似真係差不多兩叉野美記

有無人諗住買airpods studio

但事實上iCloud比起任何一件硬件都更留得住啲客
啲人搬哂啲嘢上cloud就懶得再轉會

所以更加唔會送

咁先應該送有時間你咪抄返晒D野電腦

一依賴左iclod都幾難再轉會

iPhone SE $399
iPad $329
Apple Watch S3 $199
MacBook Air $999
AirPods (普通版) $159
50GB iCloud (一年) $12
總數$2097

如果icloud backup可以放其他cloud storage就好已經供養緊個365

叫Tim同M$合作將OneDrive同iCloud合併

淨係做運動夠啦

我養緊google 同iCloud

12有無可能用type c?

有冇人覺得而家macbook個設計同物料搞到條邊好易崩..

same here

無

係屋企用homepod
出街用airpod pro

諗唔到咩原因要買，只係諗到咩原因唔買

香港天氣熱唔岩戴，又會整扁頭髮

無

lightning 線幫apple搵唔少，暫時唔會轉type c斷自己財路

一比錢買icloud就返唔到轉頭

200GB就爆

我2TB全家開心share

365有校友終身acc，慳到少少ms office錢
iCloud就嚟爆50GB

但係新iPad Air會？好似好多新聞

係
新MacBook條邊個直角係特別勁

緊係2TB 全家一齊用....

但onedrive真係好垃圾

依家啲電話都128GB
iCloud 50GB梗係唔夠用

我老豆老母呢大半年勁得閒湊孫
日日瘋狂影相拍片

ipad 會轉唔奇

用iphone既人遠遠多過用ipad

仍然會keep到lightning to c

有冇人知普通保養（apple care冇plus) 拎去換新機要補幾錢？跌咗落海壞得好緊要

50GB免費擺明係導人升仙

一喪影相就好快爆
我識我老婆前64GB都夠用....同佢一齊左成日影佢...結果...年年UPGRADE部機容量都係要最大

If you don't have AppleCare+, you'll pay the out-of-warranty fee for that type of repair.

睇過 但其他維修個價係咪全包？ 定再要比屏幕電池果d 價？

講開iCloud，如果我想back up 啲相落photo library （因為方便睇邊張重覆），插電話無download 果啲又過唔到落電腦，，download 啲相再自己拉入去？？

其他維修=換service unit
所以係全包

thxxxx

上個月去咗apple store換咗部service unit
啲天才仲堅稱service unit =/= 翻新機
係真唔係呀？

不嬲都唔係翻新機

Serviced unit=喺Apple維修部整出嚟嘅機
翻新機=你喺Apple Store翻新網站買到嗰啲

但係iPhone 唔係冇翻新機買㗎咩？

香港冇
美國有

service unit機入面嘅零件係咪會用2手

One drive堅垃圾

長知識了
不過我記得以前睇連登啲人都係話換翻新機 所以我先問啲天才

50 GB 8蚊抵比啦
之後就2TB

話雖如此
我覺得兩者個來源應該差無幾
都係拎啲退機/壞機check番邊part壞就整番好
再拎番出嚟做replacement/平少少賣

200gb一上就2TB....三個人用已經回到本

再配埋MacBook 真係翻唔到轉頭

我一家六口用
好抵玩（雖然我一個人俾哂

答單一問 保養會點計

30日

比晒理由加全家同女朋友入family group再開埋定位

我成日開find my friend check我老豆老母去咗邊

512？

咁唔抵

想問吓如果全家一齊用嘅話 我老竇或者我老母會唔會睇到我啲嘢？

睇唔到

係已經有心無力去清相

我用緊64
但d圖成日上左cloud load唔到出黎
諗緊黎緊換256定512好

唔會
啲Apple ID都係獨立運作

換幾大係depends你同你另一半有幾鐘意影相

冇跌過撞過都有幾粒點凹左
明明2015前d機咩事都冇

我唔覺得唔使咁介意 Service unit
反正都係 check 過晒先出俾你，同埋 service unit 拎出嚟個殼係保證新淨

應該唔會，我換 Watch S4 維修機發現個 mon 冇咗以前啲灰印
所以我肯定係新零件

你哋每晚拍好多片㗎？

你真係仆街仔

未試過用 比人check 果個知唔知架

咦老豆點解佢定位係香檳大廈？
老母老母

唔知

Wallet個八達通最近嘟完唔update transaction

Restart

唔係有個定位icon係右上角？

Find my iPhone 唔會有

開埋下面嗰個都冇咩

仲要開新apple id呀
"任何以於推廣期前曾加入過八達通的合資格裝置所加入之八達通，或於合資格裝置內以一個於推廣期前已加入過八達通的Apple ID加入之八達通，均不被視為合資格八達通。"

永遠都唔熄機
Solved thanks

幾號發怖會

上面講開 iCloud
想問下當我電話有 200GB 相
我申請左 iCloud 200GB 放電話D相

咁我電話儲存空間會唔會騰出番200GB空位?
還是都係有200GB 相係到

利申:
無玩過iCloud
256唔夠用, 考慮緊轉512

ipad pro 9.7" 2016放走佢換黎緊新ipad air 好唔好？唔係遲下又多舊電子垃圾係屋企

睇您iCloud photo開 最佳化儲存空間定保留原始檔

如果係最佳儲存空間
上唔到網會唔會睇唔到

load唔清張相，如果您開左 ，iPhone都唔會完全多返200gb位。

下 pro 9.7係4 speakers喎

快啲到聽晚啦

聽晚做咩？

apple發佈新ipad，apple watch

Apple Watch

apple店入面賣嘅belkin mon貼，買咗成$348，好貴，但好正

我好期待Apple Watch第六代啊

會唔會幫你貼埋架?

有幾？

見過有精靈用機去痴

兩年有限保障
如你的螢幕保護貼破裂或損壞，Belkin 很樂意為你更換。
行番去APPLE STORE就可以換張新
係咁都唔叫好貴啦

係咪會有新錶帶

會，貼完我用過開始明點解咁貴，又薄又保持低反光度，佢又比咗個belkin香港保養電話號碼我，話用到啲邊有裂痕可以打去貼過塊

係唔係可以無限換

食唔食指紋?會唔會好易好油

想知個防指紋塗層可以hold幾耐

應該有新色

一啲指紋都冇留，係幾好

聽日去整番張先

我每日都抹mon十幾次
如果指紋手汗都防到咁可以試下

用咗一年 so far so good

買咗先有睇返網上測試，如果有硬物碰撞，佢個爛法係非常集中於碰撞嗰一點，蜘蛛紋唔會好大範圍，係同一般tempered glass有分別嘅

係要打去Belkin客服搞
再等一頭半個月寄過張新嘅比你

點解只有iphone12要拖咁耐

因為iPhone需求量大過其他產品好多好多

就算apple買都係咁？

正鬼咩
個 earpiece 開口核突到爆

我正正喜歡咁，否則會干擾啲sensor架，啲感應器遲鈍晒

我果塊用咗一年好痴喎

我當年買 iPhone X 頭水去過黐, 黐咗幾塊都唔得, 全部入塵, 最後放棄冇要

除非你係好冇所謂嘅人, 否則唔會接受到幾百蚊嘅入塵貼

$148同$348有咩分別？
同埋有無防窺貼？

因為用舊咗，層coating會甩

冇入塵 一take 過

膠vs玻璃

我一向用 2D 全遮, 冇任何 sensor 問題

買樽嘢自己揸返都得

正常消耗無辦法
正如我部11 pro電池由八月頭98%到而家得返94%

你冇驗屍 / 唔係完美主意者啫
你比我睇一定搵到塵比你

真係揾唔到 最少我睇唔到

你都好啲…我一出即買 而家已經87%

好難冇塵，宜家唔係無塵工作室，只有大粒定細粒嘅分別，如果細粒到好近先睇到我係接受

佢呢段我會理解做同一張八達通，係未入過八仔嘅device開過新嘅比50蚊按金就ok

未試過影響到sensor

請問iPhone load片之後係電視到播，有無咩線或者硬件好用？係唔係Apple store條 Lightning 轉hdmi線係最線？

請問iPhone load片之後係電視到播，有無咩線或者硬件好用？係唔係Apple store條 Lightning 轉hdmi線係最好？

apple tv airplay最爽

我黐第二三塊精靈都認為冇問題叫我睇吓有冇問題, 我指啲麈比佢睇, 佢又死死地氣再黐過

到第四張都係咁, 佢暗示叫我放棄, 咁我都知再黐都唔會有好結果, 所以我就放棄

唔係話一定唔得, 不過同你黐嗰個精靈一定要好好手勢先得

係囉，cheap cheap 3d 貼都唔會影響到
反而ipad pro 如果全包就會影響到，唔知點解

唔講你地個d有問題咁咪顯得自已比300幾買張少咁忽肉肉酸酸既好笨柒?

Pro Max9月尾出機到依家都係94%
不過都係每年換無乜所謂

反而watch就可以兩年換，用緊S4 GPS 44mm
今次一定換Cellular，成日電話要跟身好唔方便

最好一定係 Apple TV, 沒有之一

我用過一次全包後, 就從來唔用全包, 一張 2D 高清全透明, 只開 earpiece 位 tump tump 冚

我覺得幾十蚊張嘅3d仲好feel過3百蚊張

搵唔返張單

我用開幾十元個啲好多年，覺得同幾百元好似無分別

11 pro max 用緊閃魔

是撚但啦 總之個芒有塊野保護住就算數
用緊10蚊張，而家果張由11pro max 出用到而家

我用鴨記幾十元咩9D,9H個類包埋黑邊，夠玩3-4個月

係呀，貼我會隔一二個月就換過張

而家屋企仲有兩張磨砂玻璃貼，就快用來做牆紙

我喺深水埗買咗張$38
用咗差唔多成年

11貼閃魔用佢個印謂"神器"
會搞到個前鏡好矇個鏡頭影到弧邊

我又唔會

落唔到aw order

應該今日出aw6

好似仲落到

貼係最平最襟既電話配件

6.1吋發售先

$8玻璃貼去到10.26用足兩年
嗰陣買多張後備仲喺櫃桶

Apple TV

我又係有後備
我懷疑到我換新機嗰日都未開到嚟用

iPhone個mon算平(flat)
所以平平地$9貼夠通透已經ok
唔洗好似三叔嗰啲貼又要驚曲邊起泡/驗唔到指紋

Apple TV太貴

佢條lightning 轉 hdmi係咪都做到聲畫同步，同埋高清？

會唔會有其他牌子嘅cable都好用

唔會
佢條官方線入面有粒自家chip
其他線冇

Btw條線都要成幾舊水
仲要得一個功能
買apple tv抵好多
或者索性換有airplay2嘅smart tv

買個2手apple tv都好過買個adapter
起碼appletv 有其他野玩先
同埋唔洗下下行到電視到轉片

直接mirror落個mon到 唔洗用usbc to hdmi 線都得？

咪啦
我要5.4呀

想比較5.4同12pro呀
唔想等十一月咁耐

tim: 6.1寸正呀

價錢越貴越要早出

我有部封左塵嘅apple tv 2nd gen可以放留tg呀

呢招絕

+1，想知個size、價錢同spec差幾遠...

可能預5.4最受歡迎，壓軸登場引你買多部

錢已備
準備出Air 4俾老豆/老母

cut咗6.1 pro個真5g
變咗可以早啲出
等多啲人買pro
5.4好心既就同6.7一齊出
唔好心既tim仔叫你等下啦我收埋錢先

咁點解pro max遲d

tim仔：買住6.1先啦，到時咪放左佢再轉5.4/6.7點樣我都賺硬

午餐肉機我返黎喇

8仔諗住上12 pro

諗住直上pro max

xs諗住上5.4

要自己打電話去belkin 呀

5.4實好唔夠電
不了

我而家細機有4.7，大機有5.8
5.4就肯定放棄，因為電差別唔大

部8仔舊電74%

same 8仔
粒電89%，好似已經keep住89%一年

實好倒水

appletv 同homepod有新未

電子垃圾

8仔一岀即買
諗住無m額先upgrade但等唔到

一日兩叉

電視無天線又裝唔到app
唯有買個appletv睇viutv & netflix & noew

x2, 出 5.4先啦

Apple啲設計太唧牙膏
你要隔一個design先轉可能要等4-5年
邊會等到

所以要轉大機

等12 pro

只要 6.7 mmWave

想問下我有張ipad air單
如果今晚出完新ipad air，依家部air 3停售
咁最後會唔會送咗部air 4比我?
(狀態準備中，出貨日9月19-26)

成日見人講呢樣嘢
其實有咩特別？

應該唔會咁好死
原因有兩個：
1. Air 4會加價
2. Air 3依家做緊BTS

mmWave 係真 5G, 速度亦最快, 香港遲啲會有
如果部機冇 mmWave, 好似被閹割咁

唔關好唔好死事
當時張單係Air 3嚟㗎嘛

好似係5G啲格式
另一種係唔知咩sub 6gHz
睇啲人講話mmwave貴又好啲

明白
咁即係我應該用唔著

Apple fans：係因為個設計得嘅先唔使成日轉啫

退返差價俾你

舊電應該耐用過iPhone11喎
轉OLED 再用Dark mode有加乘
用phonebuff speedtest 計單單OLED dark mode On 已經係～30%
粒SOC 耗電又降30%

咁都合理，比新款諗都覺得冇咩可能
本來諗緊洗唔洗cut單再買過

practical講
一般人兩三年一機
所以Apple啲設計只要唔超過3年先轉
都算係追到一般人換機週期
Android嗰邊兢爭大
間間廠都有自己嘢想showoff
逼住要成日轉樣吸客

出未呀屌
帖都派張黎呀

我真係唔會care佢有冇5G,有排都唔會用5g plan
我寧願佢價錢平返啲好過

Apple唔會考慮呢點，用開我果班一早就綁手綁腳，換走一件都好唔方便

Apple 考慮更多既係品牌識別

iPhone AirPods MacBook 呢啲真係隔好遠唔使刻意望都知用緊咩

apple fans係最忠心

Apple個approach係想你生活中每一樣嘢都諗起佢
多過想你覺得佢啲嘢好有科技感
所以啲嘢變得愈少/唔覺眼反而愈襟玩

唔係喎，點解我分唔到而家啲人用緊airpods定山寨版，2樣睇落都差唔多

apple 有條條款， 你買左之後14 日出新款， 會退差價俾你

Air 4會唔會係10.8吋

山寨其實對大眾對產品普及程度/認知無咩壞處

見有啲都係白色，但條棍好長

咁你腦裏面已經有AirPod 呢個認知
呢點已經夠

新加坡果間APPLE STORE 10號開張
唔通就係signal

唔使等半個月
我一星期就收到

因為塊chip用電會少左
所以Apple 一如概往整細返舊電

MKBHD 唔係test 過要好近發射塔先用到full speed 咩
隔住樹葉已經收唔到

香港市區一定多塔到爆

Jon Prosser: 今晚有Apple Watch + iPad Air
Mark Gurman: 今晚只係話你知幾時有發佈會

Jon Prosser
Mark Gurman

我估有啲細件野發佈 + 確認幾時發佈iphone 12

Why not both

黐線咁樣派證件，狗咩

加埋一齊就係今晚發佈ipad+watch

本身4G已經好密吓(但都多人到load空氣)

一個話今晚有Apple watch
另一個話黎緊既發佈會先有Apple watch
唔通今晚9點公布今晚10點有發佈會出Apple watch

Apple store app
AW已經唔送貨

Prosser仲出tweet堅持有

有冇咁誇張

咪睇吓今晚點

同11比應該會差啲喎11係接近核電 我用緊xr一出即買到依家都可以一日一差
btw 其實dark mode 好傷眼

5:40 開始

會唔會有S4用家轉S6,官網仲有$900回收

當年有friend因為咁攞返iPhone 8差價

外型應該一樣，但都期待

我無所謂
因為未用過AW

睇下有咩upgrade 先啦

如果好似s4->s5咁，可以唔洗換

希望真係有平價版

Xr真係好核我都係一出即買，依家仲係平均一個鐘用10%（睇過去十日用量除SOT）

兩部6.1吋12續航應該同11打和，5.4吋就應該介乎SE2同11之間

而家先用最正，design靚又多款揀

知唔知心跳果啲準唔准

我戴緊S3會換

我無用開呢類功能，淨係set左行左某個步數就有提醒

以前鍾意圓形smart watch
S4改款後先發現方形都咁正

無論apple有冇新機
asus都係冇人理

其實好想知道佢開到七千一部電話仲有冇錢賺

點會無
最多賺少啲啫

點都有嘅
同埋旗艦賣$7000喺呢個年代嚟講已經算平

點會冇，俾貨落大舖最少都要1x-20% margin

佢啲router應該好賣過電話

S4
如果同5個分別唔大就唔會換

準
利申試過駁住心電圖嚟對

s6最叻咪加新錶面，仲要扮晒舊幾代推唔郁冇得用

咁係咪24小時mon住
定係開app時先mon

開先會長時間Mon
唔開就每十分八分鐘會自動度一次
如果Detect到你Workout緊都會自動Mon住

好似連個外型都唔轉，淨係加啲功能

謝解答
本身用緊其他運動錶

s4去s5先值得換
多左aways on display兩個世界

問題出左s6 仲係咪呢個價先

對我黎講冇用

9成9時間都無話咩原因/情況唔可以拎起隻手睇時間

都有用既，話俾人知你用緊s5

上年幫老婆由S2換S5,都仲係呢個價$450
呢次出S6應該都keep到掛

S4仲未完AC＋

未用完可以退

Iphone 既Ac+可以退款
Aw 唔知得唔得

如果你一出即買
依家都差唔多夠鐘
我老豆老母隻S4都就完AC+

唔該樓上2位巴打
其實都係得返2個月左右，應該唔會退，搞埋可能得幾廿蚊

無錯
嗰時由S0 升上嚟
恍如隔世咁

我估5.4電量係se同11pro 5.8之間size 差咁遠舊電點都會縮左

我又係S0上S4，果陣嘅S0真係好lag唔升唔得，但S4到而家仲係好快，舊電仲係好好

推人上12 Max

而家S0已經好慢，又Update唔到，同衫夾版IPOD SHUFFLE擺埋一齊供奉算
我隻S4仲要係有Cellular，用咗一年免附加費就冇再用
根本冇乜機會唔帶電話去街

等緊12 pro max

12 max 2775mah
又真係好過5.4

s0年代嘅Apple仲有得退貨
我玩咗兩日就退咗
太慢

傳話得美日韓版先有

s3 $650 都係比阿媽算

俾老人家都係有ecg好

俾老人家都係有仆街detection好

仲有幾個鐘有真相啦

應該就快出，Apple store app買唔到Apple watch 了

買唔到aw5，aw3仲買到

但我見S5仲有即日到店取喎

洗唔洗拎埋原裝條錶帶

正路應該係三年一大改，
咁可能要等到S7先有新外型，
最重要係可以keep住用返之前買既錶帶（自己都投資左唔少係錶帶度）
利申用緊S5今年如無意外唔會換，
iPhone就習慣年年換

得幾款有
就算有都唔係間間有

唔洗，佢淨係要個錶，基本上啲精靈淨係望下無崩就照價收

我個次3換5 可以保留原本個錶帶 只係要返隻錶嘅實體

我淨係彩虹錶帶都買咗五條
仲有跟機又有幾條同老豆老母share嚟用
如果佢換樣換到用唔番啲錶帶
我會喊出嚟

S5如果下架，
零售商仲有大把貨尾等住劈價，
想執平嘢既人要留意吓了。

又重現之前S4劈價情況

上年誠哥店d鋼版s4好平

年頭csl s4減到同s3差幾百

但點解ipad air仲送？

因為air仲要fulfill BTS班客？（優惠去到9月尾）

我上年先開始入坑apple watch已經買左好多條原裝錶帶，最好出到S10都仲keep到

彩虹我淨係買咗今年兩條
不過仲有其他nomad uag strapa皮帶，原廠米蘭，nike尼龍咁，
加加埋埋10幾條，
我覺得投資錶帶好過買貴電話機殼，
因為可以last好多年，
隨天氣打扮心情換錶帶玩唔同風格好有趣味，
如果一路keep住而家錶帶規格我會繼續買新帶玩
但萬一嚟緊再用唔返我就唔會再花太多錢買錶帶了...

其實喺ipad pro仲用緊A12Z嘅情況下
我有諗過Air 4可能會繼續用A12
只係轉做face ID/type c/4gb ram同pencil 2就收工

我幾乎日日換咁滯
換條錶帶當換咗新錶個感覺好正

A12係首次同一粒u開3條line
A12/12X/12Z

講真
air 如果轉type c 同轉pro 嘅樣已經好夠殺
當然要價錢不大變嘅情況下

當初38 42轉去40 44都可以用得返啲錶帶
就算真係轉樣，應該都會keep住用得到

有冇人7仔上5.4

咁就等日水

唔會
Up咗上Icloud上面嘅相同你電話入面嘅相共存
如果Delete電話入面嘅相， iCloud 嘅相都會delete
相反都一樣
我join咗幾個月iCloud 發現真相就無再join 了，可能icloud係適合一手iproduct嘅用家多啲

影相嘈住晒

你手機入面嗰張其實壓細咗
到你要用嘅時候先由icloud down番落嚟
你覺得張相仲霸住咗你部機啲位
可能只係因為你部機仲有好多位
你試下拎部16/32GB嘅iPhone玩icloud photo就會feel到佢要壓嘅話可以壓到幾盡

我會買 6.7 最高 spec.
如果冇 wwWave, 萬幾蚊一部我接受唔到

更正: mmWave

年年呢個時候都食住花生睇發佈會
今年花生都慳返

等緊ipad air 4

直接上架

你地覺得13.7點？

直接俾錢

我覺得疫情過後
大家都會習慣咗呢個模式
唔會再有好大型好多人一齊嘅活動
咩都對住個mon/鏡頭就算

定位唔同 aw3等埋SE(如有)先落架

會唔會有airpods studio 呀嗱

我用緊64+ icloud
有d相影完無耐已經壓左
但唔知點load返正常

有冇人mac既 safari youtube 會經常由dark mode 自動變返淺色mode
冇清過cache
可以點解決

打開張相
佢會自己download
唔識down嘅話就睇下啲photos嘅wifi/data設定有冇set錯

錶帶係獨立商品，又可以跨代兼容，換錶唔會收帶

原來之前較左wifi update
唔怪得用data download唔到

今晚8點有發佈會？

原裝膠帶先有嗰種舒適度
課得最多配件錢畀Apple

彩虹帶出街會唔會比大隻佬頂屎忽

冇乜特別

彩虹錶面算

無咁倒水電

對比邊個版本

13.6

做運動有always on返唔到轉頭

Xsmax打幾場機熱到仆街
之後lag機係咪正常

應該冇啦 傳聞係今晚9點出新聞稿

熱會降頻

試左13.7同14 B7

13.7 battery life 好少少

14 B7一開始明顯順啲
但用左幾日又好似無乜分別 唔知係心理作用定點

今晚可能得iPad Air

唉 Apple Watch

可能有新野要係發佈會強調

淨係咁已經足夠

Apple watch 等咗成年都嚟了

倒數一個鐘

[月經] iOS集中討論區 (144) 靜靜雞上架嗎

Push

準備買Air 4金俾老母

金殼黑mon真係好好j

1001